仆你個街pccw 又斷線

打緊上hotline，跟本無人聽

邊度，咁夜去哂訓啦，邊會聽你電話

上年用hkbn斷過一次，都有24h客服

PCCW 深夜 整線係唔會有通知
PS我試過